我想講真係好撚多人支持醫護罷工

話說小弟喺外國，呢度無乜香港人

今日搭巴士遇到三個50歲左右既香港人呀姨，講緊肺炎同醫護罷工

咁佢地既歲數通常都係藍絲局多，所以我無特別出聲。
點撚知佢睇完全支持醫護手足罷工，完全理解情況，思路非常清晰。仲不停屌柒林鄭話佢係“死八婆死都唔封關”

我更係加把嘴埋去啦，大家傾得幾撚開心

小事一樁，但我想同醫護手足講：
你地真係好多人支持架
就算遠在外國，一班唔多上網，資訊唔流通既老人家都好支持你地做既野。

罷工最緊要團結，團結真係力量黎
今日二千幾人罷，高層已經嚇到瀨屎.

口講影響唔大，又有小貓三四隻藍絲去頂，嗰少少人頂到二千幾人？你話啦
之後又出封濕鳩email，唔驚就假

怕秋後既，我雖然唔能夠不負責任講唔洗驚。但希望醫護手足千萬唔好妄自菲薄，認清自己既bargaining power同重要性。

醫護本身已經唔夠人，我就唔撚信高層秋後足幾千人。

聽日醫護吹雞集體情願，大家識做。撐爆個場佢，用行動支持醫護。

醫護團結贏撚硬
柒婆醫管局一定要跪

醫護手足加油

推

屋企個藍絲呢獲都支持醫護
佢地真係好怕死
民心所向啊屌

落到場啲人鬧梗係鬧班返工藍絲啦
就好似去一間唔夠人手嘅餐廳咁
啲客都唔會鬧啲冇返嘅 staff
係都搵樓面出氣啦

2千人罷都驚到係咁出聲明, 9千人罷會點

巴打可以趁機幫你個藍絲洗腦
從民生角度出發再引入政治角度
好快變黃

利申 成功幫藍絲洗腦

我屋企都係
之前仲支持777，依家話佢唔好叫淋病，叫臨死好過

因為我地都算Frd底（政見唔同都仲有得傾算係咁）
但大中華膠真係根深蒂固
佢又識大把藍絲Frd
呢半年叫做由深藍洗到中立藍（政府係一定岩，變到政府都有苦衷）
呢獲醫護罷工，佢180度大變，狂撐醫護
嚇得我

睇得出藍絲真係唔燒到自己唔會怕

都顯得出呢半年我都幾廢下

香港獨立是唯一出路

大陸人怎麼看陳秋實「必須**統台灣」等言論？｜ 陳秋實真的勇敢嗎？事情沒那麼簡單！

陳秋實是大外宣? 大中華一統思想? 中國民族主義是什麼?

香港獨立是唯一出路，一位台灣人的請求
自從反送中運動開始，一直關心香港
很敬佩香港的年輕人
當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

其實好大原因係因為醫護一直有光環受到尊重，又讀得書多
自反送中以黎雖然有表態反黑警，但始終唔係直接參與抗爭(有都唔知)，藍絲對佢地本身無敵意

而家竟然要史無前例咁罷工同政府對抗，事情一定好嚴重，直接影響民生.

我認為醫護罷工係自721以黎，另一個重要民心轉淚點

醫護做帶頭馬 罷工救港

屌我老味咁都撳錯咗去負評，推

香港獨立是唯一出路，一位台灣人的請求
自從反送中運動開始，一直關心香港
很敬佩香港的年輕人
當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

罰你幫推

五毛、國家機器開晒黎抹黑
都只影響到班深藍死忠
估到依加連儂牆、暗黑文宣疲弱既情況下
都仲集結到咁強民意

不過呢排我地民宣果到真係要加油下
好懷疑6、7月每日用一兩個貼連儂

*好懷念6、7每日用一兩個鐘貼連儂*

文宣力量係需要重整

多謝醫護手足
多謝工會
希望更多工會支持
我都入左我個行工會
一定會join